得入境處仲肯打畀我...

撚下佢地囉

人哋對我咁好 仲要撚人哋

要珍惜啊

買左電話兩年
冇人打比我

有m beauty

仲有順豐快遞添

全部都係乜乜beauty
要電話何用

好彩我有電話公司提我交電話費
雖然係錄音黎

夠唔夠我勁

咩app